絕對唔可以放火燒左啟德郵輪碼頭

點睇.....我好驚
竟然有人話要放火燒左成個啟德郵輪碼頭
絕對唔可以咁做......！

推

同埋唔好放炸彈，stop!!!

千祈唔好咁做......

入左去走唔撚到呀

無人用垃圾碼頭燒左都無人理

冇人去㗎喎嗰度

繼續自high

咪咁痴線啦，同搞狗屋一樣，阿公既野拮唔痛佢地肉，係都去狗宿啦。

而家差佬認定所有勇武困曬響理大, 即使全港狗竇著曬火, 都要捉曬理大入面班勇武先, 圍魏救趙呢招呢次行唔通

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

跳海

而家已經係戰爭
對方已經開始殺人
係戰場你會唔會話未經審判就殺死敵人係不公義？